明明今日佔盡優勢

明明今日各區起義，狗力最薄弱嘅時候。

點解呢度今日多咗咁多人。

要大家唔好攪呢樣唔好攪嗰樣？

ok，唔好攪紀律部隊，文物。攪狗屋得喇啩。

又話多咗人對今日集會同罷工多微言。

但另一邊啲狗又不停亂射催淚彈落民居度。

由得佢哋繼續冇法冇天?

我唔係煽動大家要武力解決。

但唔想大家放棄呢兩個月嚟嘅努力爭取白癈。

佢係提醒我地要做多d文宣

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆

因為現場收得好差 得返冷氣軍師同一三五毛係到

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

個運動唔係淨係勇武派先有份架

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

我地唔係狗 唔係人地做咩我地就要做番轉頭